有無人呢幾日玩lol入game load得勁慢，搞到成日彈?

用緊hkbn...以前無咁痴線，而家要幾分鐘先load到入game，1lv打人地3-4lv

咁好心情打機
返baby kingdom揾人傾啦

屌我都係
打咗一個禮拜機 今日先知有啲唔知咩遊行

我今年中3渣.....媽媽唔比我去示威

你單機就啱㗎啦 慢慢load啦柒頭
出邊水深火熱 出面幾多人對抗緊班有牌爛仔 你咪繼續打你嘅機囉

岩岩又送分比台仔
支持反送中